(Eng) Carrie Lam is a liar. Period.

first of all, one sentence summary of this post:

Carrie Lam , please fuck yourself !

thank you and your oh so late pretending to listen tactic together with the always fake explanation of what you gonna do will only make us stand firmer day after day.

until hell is full you will always be welcome there and after the hell is full, you shall go there to ask Yim-Lor Emperor (ruler of the hell in Chinese folklore) for a consultation session.

#five demands in totalarity
#freehongkong
#chi-Naza

#Reclaim Hong Kong
#Revolution of our time!!!

pish

(pish = push,
to make this post appear first in front page )

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

because if we step down and accept this sugar poison, we will be dead without a blink!

the kongmunists will never give up in killing our will to rebel!

we say pish!

#when tyranny is the law
#rebellion is our duty!

push

Shame on you, HK Police!

when all this ends , you. shall. pay.

我想用港版Winter on Fire 金句去提一提香港人

動議撤回，緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

一齊打經濟戰
抵制藍絲餐廳

All or nothing for Hongkongers
Universal suffrage for HK
For the Five demands we fight!

exactly!

Push

one is answered, FOUR to go.

# What Beijing fear most is the formation of the mainstream opinion of the public that, the Communist Chinese has never had any authority as the sovereignty owner of Hong Kong.

The bill might be the cause of the movement, however scrapping the bill is never our sole demand. The fight in the past few months have unveiled problems in HK that are far more profound than the amendment bill itself. To name a few - police brutality, which includes not only the unproportionate and excessive forces used by the police but also acts, like sexual harassment as well as co-operation between the police and triads, that can never be tolerated in any civilized society; the lack of universal suffrage, which we are convinced to be the primary reason why the government have been able to arrogantly neglect the voices of the people without any consequences. We have made it crystal clear that aside from a complete withdrawal of the bill, we also demand the government to 1) retract the characterization of all protests and rallies as riots, 2) unconditionally free all the arrested protestors and withdraw all charges, 3) start an independent inquiry into the action of the police and condemn all misconducts of the police, and most importantly 4) implement a genuine universal suffrage. Carrie Lam has so far addressed one of the five demands of the people of HK, but our fight will end only when all 5 demands are met. And before that day, we will by all means resist. We will stand firm for our home, for the fallen, and for each other. And while we wholeheartedly appreciate the supports from everyone of you from different parts of the world throughout the past few months, we humbly ask you to stay in solidarity with us in this very difficult time of HK. However long it takes, we adamantly believe we will prevail.

Liberate Hong Kong; Revolution of Our Times.

Well said!!

However long it takes, we shall never give up this fight!

#5DemandsNot1Less

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

Trust Chinazi? Seriously?

Five Demands
Not One Less

high quality post

About 10 protester committed suicide, about 1200 protesters have been arrested.
What we get now?
Five demands, not one less.

agger

#5DemandsNot1Less

Indeed!!!!

sorry for the typos though. (Chinazi / Totality)

We have walked together and fought so long
there is no way we give up what we wanted all the way through, which is REAL Democracy for Hong Kong!

#FreeHongKongNow

credit:

#ChiNaZi

Carrie Lam is a LIAR

(to our dear foreign reader:

agger = agree. "Innovative / new English words" are main part of the language sub-culture of the hong kong 5th power HKGolden and )

The HK government is lying, they would come back with the same bill

pish

pish instead

Chinazi is gonna control the HongKongers

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

五大訴求 缺一不可
5 demands, no one less

Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act

#StandWithHongKong

Please pass the bill and KO Chinazi!

In the caption it reads:
1) If we accept the withdrawal by Carrie Lam ,
2) our friends who had given their lives will not forgive us!

Push
5 demands, not one less

This translates to:
What is the difference between the 9th June "suspension" and 4th September "withdrawal" ?

The differences are:
3 Eyes
2 terrorist attack in the MTR
2 youngsters seriously injured by knife assaults
8 lives lost forever
100+ charged
1000+ arrested
and unknown number of those who were injured and escaped arrest.
Also the horrifying and unjust nature of the whole HK Police force and political system has been exposed completely.

#5DemandsNot1Less
#ReclaimHongKong
#RevolutionOfOurTimes

Carrie Lam , please fuck yourself !

樓主都係Liar.

Carrie Lam 無 period.